Cryptocurrency 集中討論區 (33)

直頭乜幣都唔打廢事被人話燈

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

Q&A 不如重新整過啦
1. 完整交易所買賣流程
-交易所推介 (手續費)
-入金
-出金
-槓杆 and 永續合約
-平台幣

2. Stablecoin 穩定幣
3. Wallet錢包(冷、熱 , hardwallet)
(usdt交易所都分幾種傳輸方式 ,omni, erc20, trc20 ,
新仔轉錯 真係喊出來)

4. Staking (POS)
5. Defi教學(Swap, LP, Farm, gas price)

6.其他 了解更多請自行google
( POW, POS, Smart Contract, Blockchain, )

交比有心巴接力, 自由發揮

懂不懂規矩 點解無左doge

呢到要自己睇

LM

佢好有愛心同好撚有錢嘅，reddit有班友話叫佢用dogecoin 黎整個fundraising 去幫啲animal shelter [/quote]我知佢好撚有錢同拍youtube囉
有愛心都係既, 片入面睇得出
如果鬼佬夾住佢兩個應該都幾好睇[/quote]

如果佢兩個出手1蚊好撚易

1. 都可以整下，其他就真係要用好長篇幅先講到

乜都唔打打手自己叫口號啦

琴晚升市前,拎哂pancake,去養NYA
食唔盡Cake既升幅

唔講bitcoin 無人識入嚟

咁都唔識入黎就死得了

ETH要升啦，利息好撚貴

我係binance 開左ac
認證完都唔可以入多過300usd
有冇人知點解?

萬倍幣
利申無買

真係咁on9咩下次有機會打返

論改名，有咩型得過叫雪崩

真係架
好撚多人都係咁
bitcoin crypto嘜頭嚟

有冇人知點解幣安合約寫住可以減保證金
但係禁確認又話我逐倉保證金不足

仲好篩走D on9

買得唔多, 不過都想睇
本身諗住佢drop咁啲再溝點知成晚都去唔到個價

btw off topic下
可摸耳請教下點睇一隻幣值唔值某個價或者有無前景/潛力
玩股玩到過黎一開波真係唔多識睇

好撚多潛規則

ETH爆上呀

我地和平與愛love

Lm

我覺得依家呢個標題幾好啊，太多on9見到bitcoin乜都唔識就入黎fomo，以前大家都好有愛咪幾好

睇多啲chainnews啲文章
依到啲巴打都會推介大家留意某啲幣, e.g. 1inch, link, avax
但都要自己上網睇文章了解咗用途、未來有喵發展，會唔會有機會mass adoption之類

Crypto呢個字都唔識學人玩

bsc上嘅yfi，我宜家都唔敢賣

會去望下
有時就係會見到多人傾某隻就會去睇
咁但係咁樣始終都被動左同未必了解得曬

真

只買btc就可以

有咩問題上嚟問都得
依個post好和平
不過最好自己做少少research先

有新title

希望可以保持隊形

記得以前有一次改到完全唔同哂

全倉DOGE
睇$0.25-0.3 好快到

抵你賺

下星期

我記得係「區塊鏈革命」

好

有冇人用tidebit, 佢出入金好似好方便

就係呢個，改到我search極都搵唔到新post

去財經台搵頭20個post 都會搵到

師兄 我90%BTC 10% ETH

in Elon Musk we trust

諗左好耐呢個係咪

利申 由12月開始玩BTC同ETH

想向到學下揀其他優質cryptocurrency

Crypto都唔識炒咩幣

上到$0.1 就係另一個世界，可以睇$1-$10

點解咁講

$10係而家既125倍
遠到唔敢諗住

想入返少少過癮

隔離話係 bianace 俾人偷錢

咁爆？ 邊到？

以呢個TVL , 唔係無可能. 佢上到幣安, 我會放埋BTC 入佢個農場, 暫時仲係觀望中

GBTC 個 post

個個post唔同名好難search返啲舊post

要留名

之後用返舊名定統一用呢個好？

引左好多韮菜入黎接貨

新開binance點先用到信用卡買？ 手續費都唔平

依家1日兩post咁濟

好多新人，唔認得

新人揮手區

正宗人肉燃料

唔好用信用卡，好食錢
c2c 買usdt

我個人prefer起碼有Bitcoin同crypto 但到時都係開post嗰個話事

唔知今次依波大升 有無傻仔好似上次果位學生巴打做short

我基本上都係睇返以前活躍會員講嘅野算

係咪叫ANGEL ?

勸大家唔好玩bitcoin 係最大既騙局

呢度啲巴打又撚

係
我記得果日巴打們叫佢最後$100買曬btc 唔知佢有無聽

成日講順勢操作，開逆市單蝕係無限

eth 已經入好哂貨
fully positioned

有啲可惜，bull market揸乜都有機會大賺
點解要當賭場玩

佢無蒲頭 應該游緊水返香港
聽講佢最後係拎左黎short xrp

Binance做左第一

收到

咁佢應該冇埋最後果一百

好似都第一左一排？

希望ETH/BTC升返去2018個level

好似short 左狗賺左2-300

Congee(及其他)挖礦合約係騙局，唔好買

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主請pin，好緊急，條友岩岩又開檔

叫咗佢留嚟食飯 唔知有冇聽了

佢賭仔性格

賭仔仲有錢淨點會失左蹤咁款

新手LM

咪咁衰啦 未識風險管理啫

呢度真係好有愛

幫人教仔

其實好多時交學費都交得好甘
我知短炒波幅輸得甘所以新手唔掂住
今個月最蝕本既係去左1inch / sushi farm, gas fee 無左4千hkd

睇bitcoin balance 就 coinbase 大d

Binance開戶使唔使比真地址佢？

不過有啲太鳩真係唔好喇
我唔想到時又退出個post玩單機

即pin

唔知架海盜船會駛去邊

全倉
巴打用緊身家幾多%

thx

BAT 同TEN邊度交易方便

呢度的人下下All In 全倉咁激

最簡單係睇market cap，一直有人見到XRP, Dogecoin之類幾毫子幾仙就覺得「好平」，crypto基本上可以無限分割，個數字好多時只影響心理唔代表啲咩

Altcoin有個fully diluted market cap係指當所有token都流通之後嘅market cap，有時條team/VC/ico買家會慢慢解鎖token，所以要睇埋emission schedule
例如Uniswap而家market cap係$5.7 billion，但得30% token流通，fully diluted係$19 billion其實高過Litecoin, Dogecoin

DeFi有個metric叫Total Value Locked，越多錢鎖咗入去代表project越成熟，啲人對佢有信心，Market Cap / TVL Ratio好似變咗公認嘅DeFi pricing方法

睇呢啲推薦去Coingecko

好詳細
轉頭lunch再認真爬下文學野先

你信唔過佢唔想畀地址
但又信得過佢畀身分證同錢
點搞呀

binance網上版有得睇返盈虧

Mobile都係冇

TVL 又新高

LINK升緊冇人講

講得唔清楚，係火XX
sorry

加拿大公布咗逃生門細節
23年2月 期限
各位有冇諗過apply

可唔可以請教多樣野
就係關於"無限分割"既部份
lets say bitcoin咁係有限, 咁我會相對容易理解點解佢可以咁貴
但係去到doge咁好似真係無限
咁其實係咪都可以理解成佢唔會貴得去邊

Binance 理財 有無得財盈盈

睇盈虧*

我基本面都係咁睇

蔡瑩瑩

狗仔係有限架好似

你自己都係
我就分散曬
賺少啲算
賭唔起

我合約個倉好細，本質仲係SH黨

係咩? 因為我睇coingecko
doge佢寫∞, 咁係真係∞定其實只係佢唔知個max係幾多先填∞

你搞到我都想拎少少做long

靜靜地

原本佢總發行量係1000億粒，宜家唔知點變咗無限

5%好啦，你見我爆極都死唔去就知咩事 仲未回滿血

近乎無限分割係講小數點後幾個位
Bitcoin最細單位係小數點後8個位 0.00000001(1 sat) ~ US$0.00046
Ethereum最細單位係小數點後18個位

你講嘅係有冇供應上限

靜, 我仲未入晒貨架

如果我冇搞錯嘅話

binance 每年都有俾黑客hack 既新聞，仲用既自己諗

哦, 原來係咁
係, 我以為你講緊隻coin既supply

上返26先講

財盈盈
人名咁

但BINC 好似真係睇唔到盈虧
都係自己EXCEL

轉頭先睇
相信一時三刻未理解到
thanks anyway

SFP 都幾穩 今日睇$2

點解要燈

貓貓場impermanent loss已經追上yield了，但係貓貓好可愛，唔想棄養佢可惡呀

玩永動機算啦

見到呢個樣點忍心棄養佢

我專心食蛋糕食麵包

唔好燈住

1.7浮沉緊

我都係睇我本簿仔

貓貓即係邊隻 即係有玩kebab同cake

今日5蚊

nyanswop

唔該巴打 我又玩下先

唔好雖然貓貓好可愛，但係佢個幣價插左成日

好似係日本人攪
拎左250蚊買左pair放牛牛，蝕緊...

妖幣王都中伏

volume好似好細咁 放一千蚊玩下算

喔

2020年呢

想問下係Binance買完doge點解見唔到

圖

bsc啲可愛幣真係太可惡，太邪惡了

wallet 見唔到

現貨都無？姐係無買到
睇下歷史委托有無

c2c買左幣
然後想係幣安p2p wallet轉fiat and spot
兩個account都有balance但佢話transfer account is not activated即係點？

原來有 sorry 巴打

Bnb好似唔識停咁

掉咗100usd去挖礦 睇下乜春黎既先

係咪好似話binance有預留啲錢做賠償

無抵押穩定幣真係好伏

p2p ,唔好信用卡

safu fund
上次cover單野都係果度拎錢出黎賠

CAKE

bnb 85
好後悔兩次65 入課時都入得少

咁驚咪鬼用囉 反正binance 爆咗大家一齊死

技術分析話比我知一轉勢就要放晒crypto
全部都超買晒

講真, binance死真係玩撚完

珍

Farm緊點睇佢loss, 我見佢個filp 一直加緊上去 ？
除咗個價跌之外

All in btc唔驚 all in doge就...

death spirial 係一定會出現

我成份BNB-CAKE
400入 ,琴日大升市前到去540左右
成份轉佐去玩貓,貓貓而家Distrution Rewards 去到17 Feb UTC+0
之後boardroom open,deposit 貓貓Share earn inflationary rewards

唔係咁易計，impermanent loss 係計你本金+息夠唔夠你乜都唔做剩係sh 嘅價值多，賺少咗就已經係損失

諗住stake eth落eth2.0
但唔知幾耐攞得返

新手係咪唔應該亂買合約

幣本位合約幫你到

我有信心但已經冇錢
再入就要借 credit card

睇下#116幫唔幫到你

係，因為合約有槓桿你唔識玩可以玩到total loss, 而且以crypyto 波幅嚟講你加槓桿會刺激過揸現貨好多倍

你本身識股票衍生工具咁咪上手快
唔係就慢慢啦
急住輸錢咩

真唔真 定係現貨轉左去理財唔知昨

use

各有幣友識唔識silvergate

人生苦短及時借錢

你講佢個stock 定間野？

有無幣安推薦人ID

咁係佢account俾人hack咗姐
關幣安俾人hack咩事

你睇吓呢度有冇人有500bnb 可以每人分到20%

ETH2.0 個phase one係幾時開始左

間嘢啦，你地幣友對間嘢有咩認識

我就得七粒 就算share俾你得10%

無set two fa?
加埋address ip whitelist 都hack 到咁就真係無野好講

之前有巴打提過，間野係專做crypto交易所嘅transaction 所以都算crypto friendly 嘅銀行，佢個stock我60幾蚊買咗賺少少就走咗
宜家買唔算平了

個post 好多陰謀論，又話binance 裡面有內鬼

過多兩日就可以再入錢
仆街唔好升住

點set 我都唔識

withdrawal 唔係一定要開two fa 架咩

Not your key not your coin
呢到唔係股票市場 監管相對差
如果重倉就買番個coldwallet保平安啦

Ok thx

咁都可以俾人射走？

幣安係咪死死哋
啲價唔識郁

冇死
就爆邊，買定離手

我初初幣安入金係電匯去silvergate

2 years

各位大佬 其實呢個收成要唔要手動去拎？（怕有上限 唔拎佢唔會run) 定由佢自己草埋？最後一次過先？
唔該晒

真心, 我用VPN log in見到咁都覺得你要hack真係好鬼難

想問玩緊bunny 既巴打，farm 左d bunny coin 可以去邊賣

S

火生

Bunny有zap

每次login都覺得麻煩

但crypto wallet 保安真係要做足先安全

點解XRP比elon papa出口術無人講

1吋跌完ETH隔幾分鐘先跌

我用face id

可以whitelist wallet
但第一次都要
可能佢乜都冇開

有冇人用kraken? 好唔好？

大媽真係燈神黎 買邊隻跌邊隻

睇100

畀支那ban又唔算係證據嘅
豬西都係咁奶共
奶咁耐都入唔到場

頭先死死地左一陣
我連自己wallet 都睇唔到

尋晚tesla出post果時已經死死地

LIT日日價位唔同
覺得啱價咪拎出黎賣
最後佢都會自己同你收

想入ADA

點解ftx個app得殘中
但係個網有繁中
仲想轉場

有咩交易所好/信得過:

- 現貨: 幣安, ftx, coinbase, bitfinex... etc
- 期貨: binance, ftx, bybit... etc

愈大間愈好，因為crypto暫時都係無乜監管，所以睇市值同交易量去決定一間野多唔多人用同信唔信得過最好
市值可以睇

入錢/套現

1. 幣安 c2c 買usdt (可收銀行轉帳或fps):

好處: 快，收港幣
壞處: 賣家定價，多人買既時侯匯率會高

2. 信用卡買

好處: 快，方便
壞處: 會食你幾% fee，有部份銀行會ban咗同crypto 交易所既信用卡交易，要小心留意

3. 交易所電匯

好處:無乜，可以直接用銀行轉移
壞處: 通常都係收美金，時間耐

打住咁多先，鍾意就拎去

有無人見到幣安C2C 有個賣家叫連登xx會員事務所， 條友幾健談

今日搵佢幾萬usdt, 一邊吹水一邊秒內放幣...

直頭叫佢all in BTC

已經有藍絲已經衰 重要有個媽字

想玩動物農莊, 但而加BNB好貴, 係咪應該等佢跌啲先玩

屌你老母

等到下年先跌
依家bnb咁多嘢玩

識野FTX

新手想問用咩wallet好

係咪買完係咪唔好放係交易所 轉入wallet好啲

啲cake 挖一日得一舊係咪入得太少錢

如果長渣先拎走啦

用wallet 可以快d 佢keep 住畀ETH 2.0 你賣

一舊都30蚊港紙唔算少了
利申: 1日10舊

SFP熔緊

如果你係同一個IP多次登入就可以用face id
唔係既話多數要打N 個CODE,好鬼煩

諗下入唔入先

感謝

BNB貴但gas fee唔貴，買少少點都要

XAHM0FMZ
20%

Bnb= eth 加交易所幣，85貴定平自己諗

我吐了想離場空倉

做晒眾巴打生意都Fat Fat

BTC/ETH 跌10%都冇邊叫跌

1吋eth 已成歷史

kraken用家
講買幣方便，一定係binance，幣種超多
不過唔想同中國人有關所以迫住用Kraken
同埋Kraken有得stack DOT

開戶無填係咪就無得救

佢係自介到仲話開左樓上鋪比大家上去坐，同陪佢吹水飲咖啡。

條友日日唔返工又租地方，一定手持成箱btc

財自

有冇圖
我搵唔到佢

上到去會唔會比人打刧ge?

到底係幣post邊位巴打，出黎認左佢

最底價1.542

笑死

識打中文嘅南亞仔

重要有tick

1.7 高追咗

一齊drop to zero

多謝大媽

有冇巴打可以簡單解釋下eth 2.0
睇完都唔太明講緊咩

佢一時時開， 見佢有時會頂住d大陸仔貴價。咩趙本山賣幣， 賣到7.78...
連登巴打佢「佛心」賣7.77（其實都好撚貴）

唔好唔追擊我啦
我又唔係燈

我都係想大家入多啲貨啫
到時入好貨叫佢放
分返啲佣畀佢

之前有單賣錶交收定咩，租左個好靚的coworking space，有曬reception，之後話攞隻錶去驗，之後走撚左

首席打手 仲有冇keep 一吋
你個名係我既精神支柱

佢跌左你玩farm做乜

1.33

我買過

有無人上去一探佢咩樣， feel到係女

其實sfp 呢隻幣 大家你對佢有咩信念呢？

未做KYC 嘅話就再開過個account 就最快
做左KYC 可以試下App 入面問下"幣安客服"可唔可以補番

1. pow -> pos
2. 分片，即係將條鏈break 開做好多條等唔同礦工可以分開打理唔同鏈去增加scalability, 可預期tps 會比eth1大幅度提升

Bnb做咩食春藥

話時話btc而家升到咁
有無諗過佢最後會升到幾多

stock to flow model 話今年會上288K

其實永動機點玩 新手唔係好明
新手小小地 想每日都多百幾二百咁
binance啲息唔夠高 得幾%
雖然已經好過擺銀行

你買之前其實有冇了解過隻野

信s2f model 288K

一粒都冇走過

我係fucking moon boy，長遠10年20年 50萬-100萬

依家先開始

SFP特價時段已過

而家哩到係bnb食物農莊話事，果啲咩半吋eth好交返個場出黎

一吋獨角獸壽司係大戶點心，散戶無份

288K真係癲

BNB 今晚100

跟契媽

我之前射左0.007eth過去，之後發覺唔夠佢0.05個限額（其實係我打多左個零）啲錢是咪凍過水了

希望ARK都生性

嚴選百倍幣＋持倉比例推介（適合各位伸手）：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

又黎

係大戶就玩uniswap sushi 一吋啦

同路，mirror前途無限

bsc分分鐘隊冧eth2.0, 啲錢瘋狂流入

幣安入面個槓桿係乜春黎？
孖展？

你睇返s2f model 張圖就知道準到癲

其實會唔會有某種幣想買但kraken買唔到 得binance買到既情況？ 因為我見kraken都唔少 binance多出黎既會唔會係啲好冷門既幣所以冇所謂？

另外staking係咪回報率好低 見kraken官網寫個年利率都得12% 計埋價格波動風險既話 回報好似唔算高？

Thx 巴打

推

又唔會，會變大戶VS散戶，不過BNB繼續貴落去就唔知係咪兩邊都大戶專用了

趁早入定，第2時變大戶

用牛牛auto呢啲pump高個利息再用啲息入返個池咪永動到囉

貴野一定要跟身

唔識
搵CS好d

Minimum withdrawal 0.05? 咁入錢落去買多啲得唔得

跟身都冇用
佢拎把刀出嚟你可以點

唔覺
得兩個cycle

巴打可唔可以解釋多啲sharding ?

因為我唔係好明白點樣係分開唔同鏈嘅情況下確保security

In BNB we trust

上去吹水

搭棚釣魚呀

bnb 發生咩事

BNB直衝90

60蚊入完無幾日就90...好癲

eth2 既方法係用一條becon chain做主鏈將所有shards連埋一齊，係對scalability同埋security既一種取捨

買MIR 最平的方法係 BNB>pancakeswap>UST>uniswap>MIR

Farm

搵姜濤買

我真係冇諗咁快
仲諗住放幾年

轉左名認唔到

我有kucoin AC，提幣手續費要4粒 MIR

有，例如AVAX
Binance強在有自己network，好易轉換到唔同幣network
所以你講得出嘅幣binance多數都可以買到，除非係冇listing

12%算高，binance stack ETH都係5%
ADA stack都係 5%
不過點都好過銀行
格波動風險呢樣冇得避，所以我會揀啱長線SH個d先stack，唔升個10x都唔諗走

85入完10分鐘95

推得快到我屌碌咗10分鐘先到

大媽係唔係度？我地隻jer仔今日又扮死屍

留言個下90蚊，留完言入番去睇變94

stake

Fat Fat

bnb.....

都係唔識AMM, CAKE, auto, 永動機呢d係乜
有冇d好文介紹？

bnb cls
仲諗住買多少少

呢個model勁既地方唔止因為準, 而家因為呢個ressult同時connect到金同銀既價格, 所以先咁多人傳讀

今晚130了

印象中睇過有Minimum withdrawal，不過存入都有呢個就唔知

仲uniswap? 直接過terra買啦，前世好多eth比gas咩

計升幅咪都係八倍到
人地股票都唔少

點解bnb可以咁癡線

每天巴呢今日reef都跟住上 破咗個位
0.04應該走唔甩

cls, btc又黎料
今日係咪想上50K

60 ok?

bnb 點解我只係買得幾叉野,點解!!

巴打點揀邊啲可以長線SH唔識揀幣 淨係識btc eth 所以長揸緊DOT?

egld過200

???

假設 BNB 追番其他大隻coin 市值, 應該差唔多$140-$150
睇coinmarketcap 嘅話, 而家第四名至第六名係XRP, ADA 同埋 DOT, 三隻都係160B 市值左右
第七名係BNB, 110B 市值

升咁快唔好, 唔想今轉bitcoin太快爆

揀幣通常要睇市值同potential, 公鏈例如dot sol avax 呢啲係有機會搶到top 10咁你就可以入定一堆等佢爆上去，長期係講緊數以十倍回報

細幣就睇消息睇市值落唔落後其他同類型嘅幣，有就可以短炒

明明ETH都無升, 點解BNB升左先

比人hack 左

eth即刻升返d

BNB to the moon
早一個鐘先入86蚊 去stake BNB-SFP
仲諗緊BNB 幾時先會回返d

邊個係度short eth

Cls

好驚啵...keep住同一個msg

DROP TO ZERO

改圖吧?係就好

Bnb得10粒diu

del一del blockfolio保平安

想問幣少 JPEX衰咩

唔係

BNB freefall 音樂椅完

唔識幣少？

好彩做IP要一半BNB，如果唔係我實揼春

cake bnb 無得輸

老千

有冇人係pancake 度deposit 完但係balance 唔見你個deposit

BTC 個logo 改左做碌鳩

岩岩都收到,咩料

egld到底升乜
唔識停

Del api connection

Thanks a lot
好在仲係正數

除咗DOT, 我仲有stake ADA
我都唔識揀，都係睇人講邊d有潛力然後自己諗下

我都google 左關於Blockchain trilemma

1) Decentralization
2) Security
3) Scalability

Sharding 嘗試解決呢個三難局面，但依我睇其實都係犧牲左Security 去提高Scalability (雖然安全性仍然唔低）

另一方面，POS亦會加大左Ethereum 中心化嘅問題（因為我諗多數人都唔會自己去run nodes)

Nigga coin

幣安比人hack?

唔係binance

點樣可以係jpex轉返啲btc 去binance

Blockfolio 俾人hack左
請大家delete API connection

blockfolio好似比人hack左

我都用kucoin買 你想提出黎放 terra 再 stake?

但係ETH個APR 唔大 咁咪滾得好慢？
你咁做係因為ETH 夠穩定？
純粹學野

頭先你cap左碌嶋出黎

升到怕怕

你連邊度比人hack都冇睇

api connection 應該無野嘅，剩係會儲係部機到，不過最後點del connection del api key 保平安

Del 哂 安全

太細 睇唔到

個app 好似死死地

唔該巴打
點解公鏈特別有潛力？因為比私鏈安全？
同埋啱啱google左吓list of public blockchain但唔係好覺有網寫晒邊啲係公鏈出黎

Bnb

ADA唔喺kraken stake? 見佢好似冇寫

Blockfolio咩黎

哥仔你中咗伏？？？

邊度有得stake

tracker啫，好少事

死都唔批我暫時焗住用binc

未買ledger 唔好買
痴線 問cs 嘢一個星期未覆

Doge 唔郁geh

等緊papa 9up

因為Elon未twit

del 埋條api key 最穩陣

Elon: 1 DOGE = 1 Model S

pancake

sfp doge苦主

公鏈=internet2.0嘅apple / google / MS

除咗blockfolio本身Del. 我想問手機Binance app可唔可以Del api? 無電腦喺手

係呀，我而家見到terra有得直接買
睇黎去pancake買UST 再射去terra wallet最平

好彩我d exchange 生api從來都係read only..

呢兩日升左咁多都叫唔郁..

等左幾耐？有冇搵過cs跟進？

同埋優質公鏈可以吸到優質資產

0.08係妹左好耐既咁

cls

我放kucoin 算 terra gas 都唔知幾多 luna 最近又升得多 一開始買governance staking 得~20% 所以冇搞咁多嘢

郁左上去又會有人怨自己未上車或者上車唔夠多

咁去到咩位都會架啦
都不意外

sfp岩岩最底位1.53已見 今晚9點準時上2蚊

未食藥啫，每日服一劑0.01

啲on9仔冇料搞btc就走去搞其他app做小動作

4000budget 而家仲可以追啲咩

做咩事用JPEX

Eth 肯爆未

Eth/btc 跌到

走到好快啲走
間野執笠乜都拎唔到

全部都咁高,真係唔知點追

依度日化回報唔夠10％已經唔入流

link

想問邊到睇邊啲係公鏈google搵唔到

bunny

hold緊
隻野太新
慢慢等

BNB $93 衝咗上車

spartan

頭痕

勇

呢幾日都買咗BTCUP

LINK已經入夠貨

avax solved it

我諗佢條水可以慢慢食到3月底

Link巴有冇100000粒

bnb

諗緊加唔加倉好 前日0.022心郁想入冇入到

好彩我唔敢用咁多野
淨係BINC 同TW (trust wallet)

我睇完佢個方法係有啲料到

你睇下隔離位BNB 選手
邊撚個去玩狗仔

由唔知幾時開始
link我每一次開app睇價
佢都係25或24字頭

it is a brand new consensus class

BNB $96 好彩$45入左貨

買一半spartan一半venus

挖cake個網死死地咁

btw你有冇得閒望下佢twitter 佢三日唔埋兩日就同其他firm合作講到勁多野要launch咁

24 入左linkbnb又入得少

已經落咗車
汁咗2000蚊

bnb想點，發咩顛

咩黎？未挖過唔清楚

AVAX唔識郁

買得起10萬粒已經財自左

不問價啦
佢係我暫時最睇好既coin之一

Patient is key
我$4 跌到$2 都坐過 無乜大不了

隻xrp奇撚怪怪咁，似做底又唔似做底咁

不過都入咗啲

Defi

因為佢食正晒幾條最大既水
基本上有hype既野佢都有份

打緊椿當去到26果時25就係強力支持位

幾叉野 我買得兩千 。。。

46頭入個少少btc走唔走好
咁高又入得唔多無乜肉食
定慢慢坐算

個marketing好識玩
樣樣都掂到d
hype混合體

SFP 重返1.7

萬丈高樓從地起 !
穿到$25下個目標就係$100

放工見升到有啲驚....
AUTO 2600 傻的嗎

走囉 pull back 40000再入

你係認真嘅？

特價完了

假象黎 排到班鬼佬訓醒

all in

冇記錯係咁

早排炒完已經散哂水了ching睇路

其實如果係賭兩個禮拜嘅lawsuit
小賭50鎂都係一個興奮嘅做法

過多幾日之後你就會後悔賣咗佢

LINK 同JER 真係

買少少先
0.015好似有四啲

CLS，會唔會破萬

SH.... 雖然睇住佢24 25上落好辛苦

唉算啦坐下當參與下
無乜肉食都坐反正都唔知買乜好

JER仔廢到大媽要del埋連登
熄晒notice唔睇

平巴都上船決定將呢隻改名
以後就咁叫hype算

睇你咩心態
長揸咪DCA 咁慢慢入完唔理佢

宜家呢個位入咩好

sfp

DEFI TVL創新高
趁而家平就好入貨啦
過多陣實火箭

bsc yfi黎，仲有大把位。上binance先考慮賣

我地三個人係極限
再多人就沉

btcdown

Link

sfp= next lit

入幾多

打手睇幾多?
1.27屎忽癢入左300粒之後就爆升

link自從12月之後，15蚊跳到24 25。
然後日日開，唔係24就25

想點

MIR $5.2 算唔算比人低估得好緊要

3x usd

等有人改名做reef 打手

26.7入

其實依家入到top 200既
差唔多隻隻都勁野黎

參與下既心態掛
股本身有炒但而家想唔睇, 買返啲穩定野長揸
咁個邊唔睇咪學下玩幣
入左少少落黎試下玩
但都唔知買乜 見隻隻都升到咁高

而家得btc同doge係手

inj今日終於郁

四條綠色橫線

挖足4年，有排升wor

REEF怪物

ADA係wallet直接stake
我Daedalus 連Ledger nano X去stake

REEF

SH

我想快d特價

又要交息，仲唔升

bnb個堆炒完未

好消息出盡

唔識答

BTC 破完個頂又妹sosad

Elon Musk可以鳩入一隻
tweet打兩隻字等爆升再放

唔怪之得上唔到blockfolio
btw, 嗰個API應該控制唔到你trading

btw呢度有冇巴打有入WAVE 係binance做airdrop

入多20000買BNB，睇下兩年後去到邊

應該係server拎啲data 有問題啫

4.6 - 5 算抵啲 不過今日TVL growth 都好返啲未到 US market hour 都升 繼續睇好 依家TVL 186.31 M 價5.23 MC 169M 感覺近一比一唔算平唔算貴

短線8-10先
如過Defi繼續有爆炸性增長
15-20應該都得

cro

有無人知渣打信用卡係咪買唔到幣？

ETH

2220

你用binance? 我琴日係, 唔知點解
一直唔俾我碌
我又無試第張, 最後c2c買左

ETH CHAD

仲未跟上喎

放遲左BTCUP

大家ETH 目標價幾多

in 姜濤we 7
無錢買

elon musk 條契弟啞鳩左呀，今日唔出聲dklh

有冇平啲嘅方法可以買到mir

唔急啦 反正sh
ETH未來嘅潛力一定大過BTC

開左張30x BTCUSDT perpetual 而家提心吊膽

屌隻cake
0.5見證住佢變10倍幣

贏要谷，加倉

此話何解
講緊個炒作能力定gold crypto

呢個係邊個app

未起身

Look at the gas fees lol

爆到癲左

kucoin okex 都有mir pair

終於升

飛天

JER仔乖乖地跟住升

呢度有講啊，KuCoin/Pancakeswap買UST，然後轉過去Terra Wallet

BTC有自己限制 技術上未必再有好大變化
ETH未來仲會develop
生態同應用場境都比BTC多好多

當然BTC都有自己價值
只係大家定位唔同

姜濤我覺得好有Potential 快啲Shill俾佢班Fans，可能可以銅鑼灣大電視賣廣告

Trust wallet 黎，我專用作玩農莊

我琴日下晝2:30比完doc
好似一個鐘後就玩到了

$10000

1月頭挖bake+空投索左成幾千個
可惜賣哂😩

考慮緊買hardware wallet
我個倉都升得差唔多

想問下出左幣去trustwallet,係咪binance執柒左都無問題,d幣仲係trust入面?

btc 同穩定沾不上邊

或者我講得唔好
我意思係BTC應該係維持類似黃金嘅地位
最後穩定
而ETH係咪好似藍籌咁上下多方面發展咁

Yes

垃圾drop to zero

入左10粒

幣係bsc鏈上
用咩wallet都得
最緊要記得12個字

thx bro

垃圾SER 出隻垃圾JER

Riot係咪妖股

第一眼以為LOL隻riot

穩定我講緊股, 我買ARK
咁個邊唔炒咪諗住黎呢邊玩下

c2c 依家仲係7.77
真係換唔落

ETH升唔穿1800添

ARK會唔會做隻crypto呢

而家係1800到磨緊

訓緊教呀on9

上到400K 就穩定架啦

ching燈力唔錯 再接再厲

上年見過7.9, 有得換好換

佢做我就入
不過講ARK係都等ARKX

叫佢死鳩左佢啦，咁撚耐唔返工出po

4000k都未必到頂

痴線 依家係咩消息都未出
啱啱先出左第一個bridge

早一兩星期仲係7.3

穩定又唔敢講
但你當佢係幣市大佬/股票index都得

ETH就叫做乜都有機會試
潛力/爆發力大啲

Eth叻仔喎 跟得上

我好似寫左勿All In，做咩變左必All In

必

跟，all in now

最佳typo

sorry貓貓 我養唔起你

早幾日都仲係7.3
係琴晚先升咁多

其實最終點樣入返香港銀行？

eth

BTC要跌啦

而家個幣市，好似隔幾個鐘就中一次六合彩咁樣
真係你話得唔得人驚

發達了

我張future 凍過水

LINK 終於掂到26
好撚安慰

師兄入左幾多

arkf?

跟住連續兩星一開app都係26字頭

唔算啦

0.38

有冇人同我一樣2018年幣災嗰陣入咗一堆ETH (均價200左右一粒）依家掙扎緊好唔好放咁啲先

你掉入去係邊兩隻幣

我由 150 一路買到400

10x

唔講以為HSBC

nyas-usdt
用左幾蚊美金買貓糧
我比唔到幸福佢

Ching, 你200蚊入直頭贏到開巷啦
我係17年中，勻價600

港交所
70蚊用咗我僅餘嘅錢買咗粒咋

琴日咪講左要返工 唔鳩up了

條契弟忍到咩？

巴打發左了

同你差不多，平你少少越跌越買，不過我最近放左50粒

點解仲未有elon musk 信徒入嚟駁火

其實所謂一堆都係好少（但以嗰陣嘅財力來講都係一大筆錢來）。應該慶幸我哋呢一代可以捉到呢一水，而家仲讀緊書嗰啲得個睇字

唔放嘅話 5年後值過百萬

想用autofarm齋stake coin有冇伏

上兩代就係買樓

到時又可能有新既機遇

doge 走鬼定加倉好

唔睇唔覺bnb升幅都幾誇

放乜
你都財自
諗下點享受好過

一底高過一底都走

ui 百屌成材

Doge 今個月0.1 happy new year!

當時係只係買btc
而家唔會放

狗無力了,btc都回緊氣,
回完究竟會爆上定落

sh 啦
btw抵你贏
18年熊市嗰時我已經冇晒信仰

想問下pancakeswap既UST點射下terra wallet? 想支持下姜濤

香港應該都係binance ftp 最方便架啦
轉返入binance出

利申: 新手

罰你重睇格sir 篇文

其實係咪到依家都無安全出金方法？

可能有機會見證住呢個post d 巴打一個個發達同財自

鬼就唔走架啦,諗緊加唔加

見證破產同跳樓

諗多咗，幣災一嚟就收檔

所有方法都有風險
冇可能100%安全

遲d應該可以買tesla 再放返出去好似當年iphone咁

大家OTC出金有無推介？

望就咁望,有達一齊發

分享下你嘅方法？

如果d coin跌9成
即係你依家要賺10倍先cover到損失

依家無賺10x基本上等於蝕錢

我出好少
用緊幣安c2c fps
暫時未俾人封過

BNB-SFP LP買完冇耐升佐20%

Eth 1800

買咗幾皮野（幾十粒）咋邊有咁易財自睇嚟大家對一堆嘅定義好唔同
都係收收皮先呢度大把巴打個position大過我

如果年尾一粒10000usd
你都幾百萬港紙啦

好羨慕
手上得10粒 窮撚後期上車

不過老實講
我一粒eth都無

eth=垃圾

太多eth killer now

佢而家真係唔係好掂

早幾日貪信用卡入金唔洗手續費入落

我原本得eth
宜家應該會減倉

一個禮拜收割一次複式咁上

又要drop to zero喇

將注碼全部擺晒落ETH都的確唔係明智嘅做法

cls 1800 eth

升左9倍，當你5萬本上到45萬，擺defi收息一日0.1%都有450蚊一日

唔知仲可以玩到幾耐

要升多五倍咼ching..

LINK

同binance都有用

做dot打手，又ath了

link 生性啦26

binance入金要收3.5%手續費

ETH 放定止賺位可以安心收工

呢個都係大問題，攞出黎都好多麻煩咁。

幣安用c2c咪唔洗手續費

btc eth 升到 200K 3K
大家都財自了

binance 唔用信用卡入,用fps 同用家 p2p trade

牛市先咁姐

起飛～

sfp衝呀

來吧我有貨

30

一定得，我講左幾日

想開long

今日開始平均成本10蚊10蚊咁買:
BTC ETH AVAX AAVE DOT SUSHI LINK

狗狗唔得了

好感動
SH 90粒等緊to the moon

岩呀，其實我哋有d錢係身嘅真係好好運，好多年輕d嘅，係呢個疫情下，三餐都成問題，仲講咩買bitcoin

10 蚊買到下年都未完，每款100啦

而家Binance Smart Chain第三，啲Code「據聞」有Audit過，應該OK

大戶

我窮
我計過數差唔多係我既可支配工資黎

想點炒

咩黎

又新野？ 咩code呀

LINK 26.5

pull back 就入少少
IM HODLING
to the moon

好多人mon 住post 買

今日訓醒之後咩倉都唔敢加
上一次加注係尋晚訓前高追左btc (43600)

佢一突破我就加，贏要谷輸要縮

22入得6粒,不過都
可惜Levelage account又爆倉

一日都10％啦

你可以用btc買tesla 再賣tesla

SFP生性

咁快冇力⋯link ahhhhhh

咪推妖幣

嚴選百倍幣＋持倉比例推介（適合各位伸手）：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

連交所可唔可以生性啲
威返次

人地明明叫領展

收埋隻hype唔想俾人追擊

CLS 大戶

20000

你咪話，可能真係有人咁出金

BNB又衝緊番上去

trans去tidebit再出現金有冇人試過

86已經到左極限係時候到我架fc發揮啦

Link爆上未

link個衰仔

你條仆街仔又玩合約

極速dur皮傳說

JER?

C2C連登事務所條友而家收7.76， 咁高都收， 真係好有錢

聽講你最後係輸架喎

airdrop

又要準備跌九成了

想買mirror

Hello

1INCH to the moon!

BTC跌

bitcoin已睡
eth~已睡

hello

比大盤拖累

ETH都跌

又係ETH ATH 之後萬幣齊跌既時間

大家四年後見

記住轉晒做USDT先睏

美股同crypto 都升撚到咁,唔知點玩落去

Wallet有返Yesterday's PNL

喂
啱啱開緊會隻BTT爆到上0.00202
開完the皮得返0.00148仲諗住有花生食

殺完槓桿撚，可以再上啦

18年後見

我專玩合約

好快就上演血色情人節，批友就走去高追

岩岩放左BNB 同 ETH 下星期再睇

往績係農曆新年是淡季

估唔到咁快 2024約定你一個不能少

隻隻都殺
全世界跟Bitcoin

做埋肥田料

我冇睇btc
頭先高位放左btcup就冇理佢

吾巧牙

大家快啲清倉 你哋唔賣 我邊有得特價買

得bnb 最硬淨T.T

amazon訂左個 ledger nano s

2020開始識，5月嗰陣大手入，而家均價300幾，一出糧就買，儲eth已成習慣，sh到10000

垃圾link死撚咗佢算啦係到妹

btc就落返46000

咪係
等我入左佢去saving
啲息少撚到
唔講以為佢生緊空氣

仆街BTC又害LINK

llink自己廢關人咩事

BTC 跌兩千 LINK 先跌幾毫
高下立見

廢過1inch

92.8 放晒bnb, 射低d再買返

妹完 可唔可以幫手帶歇埋1吋呀 日妹夜妹
妹到自己都妹埋

等咗好耐

話咁快又幣災

啲支支放曬幣去過肥年

印度童話2月10五星連豬
會有股災 molamola

個個都返哂鄉下 得1吋 射極都射唔出

而家先跌應該係老美

美國佬訓醒又執平貨

Sfp

四萬六叫幣災

酒呀

直必腸？

當其他妖幣跌到七彩嘅時候，依個百倍幣組合仍然全綠

仆街你睇人民幣

係呀
原本200k喎
你唔知咩

人仔

唔係日本yen？

0.5yen咩

要符合蟈情

冇錢入了

咁多隻點入得晒

可以同你講唔係不過本細你唔玩槓桿要扑中十倍百倍幣先會賺好多

傻西crypto加唔到外部錢包入白名單

BNB今朝睇明明仲係600蚊左右

SFP SFP SFP SFP

咁唔係個個識玩
利申唔識

sfp今晚衝2

日常追擊

我要燈到1吋爆升

就黎到啦

好似好吸引

Set兩蚊走

我唔追呢隻了
兩種coins gas fee 都好貴

垃圾

有邊隻推介 有冇唔洗eth

所以我都話，尋晚care1.2定1.3入SFP根本係諗多左

兩蚊gogogo

唔知會唔會再上呢

都係扮下野，有幾多個真心呀

依家先入sfp係咪不智

升到5蚊6蚊都冇人在乎啦

咩價？入左幾多？

成日等佢跌但又唔撚跌
未入到

入

咁樣算唔算特價時段

2蚊好似未咁快消化到
btw SH到5蚊 信念💎🙏💎🙏

Cls推得咁快

gogogo

長揸BNB-SFP

我要Cake 啊

呢個網connect wallet粒制禁唔到既

ETH威一個鐘就收皮

左上有個icon, 要轉BNB smartchain network

再唔加貨一陣開車追唔切

一嘢散哂

sfp破2(準備)

SFP SH to the moon

成日未到目標價就插

陣間愈買愈低 怕大家唔夠錢加

係咪見升緊係咗上調目標價咋

特價時段一般幾耐

完美喺 support到頂住 45800

呢個係咩黎 點玩法 新手學野

ching six ball

2蚊

2啦

SFP

0.95貨底，我諗我可以揸到世界末日

sfp 其實值得長渣
想加注燈死佢

Panic buy

啱啱1.96加左

而家一個月升50%都會被人話妹下妹下

cls sfp直衝上

yield farming

啲新手心都雄晒，等爆

SFP to the moon

對比crypto 正股既大插=回調

佢真係有個實物product出嚟
其他好多都係concept / to-be

回未 唔回點入

新手入5000港紙買乜嘢好？

而家真係有大時代嗰種feel

USDT

啱先btc 直插接近3000 都冇咩感覺

btc eth 入門

2.1可入

新手買左DOGE，仲有咩好買？

21年明明只係一個月，好似過左好耐咁

想買細價幣，有無？

一開始玩就doge..?
btc eth 買住學啦

係咯，我都係買左狗仔。又想入下其他。

想體驗下可以揀XRP

係邊度玩 有冇教學

如果想再過得慢啲
可以買領展

又開始沖了 坐穩 咪放住

之前玩開美股 呢兩個星期先開始玩幣市 發覺幾好玩
而家成個倉靠SFP頂住

買一舊水都得既，crypto冇細唔細價呢回事

排行榜 漲幅榜
鳩買賺快錢 做好輸突嘅準備

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

短炒賺左即走？

玩膠架咋
你上網睇下xrp 咩料先

痴撚線 應該改名做SFP+

，睇住咁多幣好似唔知睇緊乜咁。

市值第五

可以睇呢篇文：

下。我去睇下先。

唔夠1個鐘,跌返一個正常d 既APR了

睇睇先 thx

我打算細注博幾倍，BTC而家應該難D喇。

又唔想研究 又想靠number降賺大錢
就算買到都唔會坐得穩

sfp升緊 坐一陣就幾倍

目標價2.5

琴日賣 SFP 班人

do your own research + 上嚟問

妖幣之王無誤，第一日升23倍

其實已經CL咗S，唔知痴到幾時咁解

唔知sfp值唔值今年升10以上呢

咁又唔係，學緊嘢。

有冇人諗住買Safepal wallet
好似係大陸野

sfp咩事升到咁？

啱啊
係新聞睇到係緣份
敢膽走去買係勇氣
研究完夠膽Hodl係信念

唔晒好似，寄都係大陸寄，不過極好用，for bsc嘅話

SFP衝呀

我想問下Binance個desktop同web點先開到交易數據個資金流向分析睇？定淨app有？

去個厠所昇0.4

如果睇4小時既rsi, 起碼要到3.5至會回

1700/ 1600

eth 準備帶起幣災

老老實實真係想買，又平

個SafePal Cypher Seed Protection Board係咪冇咩用

Sfp成支棍離開哂個保力加，仲要勁大碌

幣市一日人間一年
妖幣一分鐘幣市一年
inception
自己計

簡單黎講只係幾塊極高防金屬片
但比人偷左都係死

個人覺得佢個design好安全，部機完全唔晒連網。
可以睇下

屌 2.26衝左入去

我跟風買冇研究，你地目標睇幾多?

唔好咁仆街啦雖然佢伸手得好過份
咁你咪叫佢all in BTC坐下囉
xrp想佢死曬咩

都係兩倍啫

同埋都係睇下你有幾勇
我就少少咁入

對標twt 2蚊已經差唔多，但睇個勢去緊3-4我都唔知升咩

唔識就唔好入帝
搵保險佬買個儲蓄保

BTC 46k開倉穩唔穩陣

目標to the moooooooooooon!!!!!!!

炒作首個上幣安嘅cold wallet, 夠哂gimmick

啲人虧住走

我已經抽左本，因為已double, 佢最好升到500

safepal 真係超級平 39.99usd
對比 ledger
想買 但大陸寄有啲驚

試下

btc就是但啦
上到60k唔好喊
利申冇錢買

SFP升咁多，新手想入。

有冇用家包膠，可能好撚好用所以升

Celsius 終於有消息嚟緊可以儲Ada 同 dot.
不過Bitfinex一早就有

緊係等人做下白老鼠先
或者只放少少玩BNB ecosystem

唔好搞到個feel咁gme

一日3 post

你咁樣兇人